屌你老母 peter 朱朱，咪撚搞聖經呀冚家產

大家咪撚信呢個分化撚呀，做呢d野就真係柒上國際，到時所有基督教派都會杯葛呢個行動。

咪撚中計呀大家